點解香港影壇對楊千嬅咁好，但對鄭秀文咁差？

明明鄭秀文演技唔差過楊千嬅, 又早出道過楊千嬅
鄭秀文曾經有一年三部電影同時提名金像獎影后都拎唔到
而楊千嬅憑一部春嬌就拎到
直到而家鄭秀文都拿唔到影后
而楊千嬅就可以大大聲話自己係影后

其實個兩個都係麻麻地,同期張柏芝贏晒佢地,可惜嫁咗畀mk又畀人放相搞到依家咁

張柏芝仲垃圾啦

你睇睇果屆對手同投票堆人先

點解你可以不智到攞鄭秀文呢啲垃圾出嚟講

言下之意覺得楊千嬅好過Sammi?

鄭秀文真係好廢
做咩角色都係得一種演技不在話下
睇完仲要尷尬既
咁有咩咁值得俾個影后佢？

杜sir最愛女演員比你話廢

識7日就結婚 有幾愛呀

一次張柏芝與華仔合拍吊鋼絲鏡頭時，張柏芝竟從口袋掏出手機說：LV呀？要什麼顏色？全部都要吧。由於當時華仔扮成大隻佬身上沉重，劉德華因張柏芝脫軌行為造成NG，又累又氣。向太說劉德華當時跟自己說：若不是給妳面子，我真的不想拍了。向太還說張因此惹怒導演杜琪峰，被列入永不錄用名單。

陳慧琳吊打哂兩位

是撚但 兩個都係垃圾

呢條老泥妹垃圾嚟

鄭秀文遇著對手比佢更勁